日本女搜查官丟槍又在風俗店打工退職

一名9月份在兵庫縣相生市的JR車站把把配槍遺留在女廁忘記拿走的20多歲女巡查長，這個月18號被發現有在色情風俗店打工。

兵庫縣警表示該女警的行為有損警察的信用及品格，加上把配槍搞丟在廁所，合併懲處一個月停職， 該女警之後自願離職。

Av都是真的

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

自願離職

色情店搵得仲多

av係真

潛入搜查官

可以一心一意下海

madam幫你含撚

假
日本警備係唔會有槍架

最後被壞人女女女

麻藥

圖呢屌

潛入黃左？

有無番號

秘密搜查官

林鄭幫你

人地日本普通警察一個月先200000¥人工

cls

呢d就冇圖

有冇咁小

日本警察社會地位好高

梗係去做風俗娘好賺過警察啦.訓係度有錢收啦

日本av女優社會地位都好高

一個月停職

日本三文魚社會地位都好高

快來...

搜查一課同特搜部地位好高

未有圖咩定論都唔落住

鮪魚高啲

新加坡都係咁上下

港共要用黑警維穩先咁高人工

特車二課先係最高

三文魚唔食日本人

見標題以為av post, 入黎諗住搵seed

圖？

有無個女警圖

拉

三文魚好尊重AV女優

射精執行官

日本動漫社會地位都好高

連登仔對文字既熱愛真係好厲害

到而家都無圖

冇圖 假嘅

AV劇情

巨乳女狩查官

seed呢

你唔好撚傻，之前搶槍單新聞咩黎？

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

搞咩膠 post 上熱門呀

屌你 即刻諗到個畫面出嚟

深入搜查官

冇圖？

警察巡査長呀

維尼搞緊林鄭後面.jpg

好似變返612之前既連登
講左幾多次要不推文都冇人理
拉

日本隨便係條街都搵到個女仔有拍過av

白鳥櫻

永恒嘅搜查官

真正日本人好歧視d女出黎做，係d咸濕仔先ff到人地社會地位好高

你班癡線佬記唔記得用不推文

P牌其實開唔開都無所謂

仲要香港警察佔人口比超高，警察之都

快點拘捕我！！橋本環奈擔任一日警察署長

點解會係時事台

不推文上咗熱門

Seed?

正宗既AV女優唔食日本人，三文魚地位好高

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

冇圖屌

係日本警察無嘢做呀

自己google下啦

風俗ビル潜入捜査官

pull

都成4頁喇 都係無圖

好快出完名轉行拍Av

高人工好似係港英留落黎 本意係高薪養廉 係班狗既問題

文字討論

屌你老母4頁連一張圖都冇

後入搜查官

日本三文女優唔食AV魚

三文魚話av女優唔食陶傑

搜查官

Moto
pull

咸濕post
洗地

雞

相呢

Pull

入去做臥底

懲教處女職員

睇還睇用不推文呀，要打丁好今日打咗佢

卧底警明正言信收資料

屌你老母純文字討論5頁

你個名說明了一切

想要圖
但都唔洗上熱門阿屌..

單輪女警？

日本YouTuber 101係香港嘅片，唔識日文，唔知佢咩立場，有無日文手足講下？

特車二課所過之境 必定寸草不生

都算中立
冇點表達立埸